{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73009&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "플렉스풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションは四季折々の温水プールヴィラとしてご紹介いたします。 大型トランポリンとプールがあり、リラックスできます。 ペンションの近くには東宮園が車で7分、慶州ワールドは車で0分、東宮と月池は車で5分の距離に位置しています。 ペンション全体が禁煙であり、イメージは実際と異なる場合があります。 お子様連れの場合は保護者の注意が必要であり、什器破損の際は弁償金を支払わなければなりませんので注意が必要です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 客室は[ぬるま湯]温度に応じて利用でき、使用時間の制限がありません。 ペンションでは駐車場やプレイルーム、卓球場、ペダルボート、トランポリンなどの施設を利用できます。 客室には、個別暖房とバーベキュー設備も提供されます。 バーベキューのご利用には追加料金があり、ご利用時間は22時までです。 ペットの出入りは不可であり、火災危険物質の使用も禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには東宮園が車で7分、慶州ワールドは車で0分、東宮と月池は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンションでは駐車場やプレイルーム、卓球場、ペダルボート、トランポリンなどの施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別暖房とバーベキュー設備が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューのご利用には追加料金があります。ご利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような禁止事項がありますか？",
            "answer": "ペンション全体が禁煙であり、火災危険物質の使用も禁止されています。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料のWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンションのプールは温水プールであり、[ぬるま湯]の温度に応じて利用できます。使用時間の制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージと実際の雰囲気は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションのイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 456
    }
}